幸福傷風素>必理痛

特強幸福真係勁到癲 食完個頭暈到做唔到野 迫你訓 又收到鼻水止到咳
反而次次係必理痛食完等於冇食 垃圾

無人覆你真係有原因
都廢撚事理你
本來想唔理，但忍唔住入黎笑你

無睡意 我食得藥就係要好 你冇左最重要既成份我要無睡意把鬼咩

唔好食咁多成藥 ，寧願睇醫生好過

有收鼻水成份嘅藥一定眼瞓係定律